我俾一個手機遊戲控制咗作息時間

有冇人都試過咁

aggre

半夜自動起身清體力

之前玩左隻手機GAME年半,未試過有一日冇玩,發覺直頭係控制左我嘅日常生活,果斷棄game之後一兩日已經發覺個人開心左好多

玩緊咩？ 分享吓

大把人係咁
明知隻驚已經比唔到咩樂趣
上線做日任仲煩過返工
但因為投入過唔少心機又唔捨得棄
其實遲早要的起心肝一次過棄哂

渣㗎
智者係控制個遊戲的

仲要係大劣手遊

weak
電莖仲想訓覺?

就係你搞彎哂個遊戲界

經常性係咁，然後當自己出現呢個諗法既時候又覺得有d辛苦會直接del game課咗幾多都咁話

手機GAME試過幾次...
COC
P&D
BFB
其中COC同P&D比老婆屌左好多次, 仲命令我del game...o個時P&D真係沈迷到癲...打素材打大金超金...連兩公婆去旅行都成日拎出黎打...而家諗返都覺得痴線